有冇人覺得新東bill仔肯撚定贏硬？

d票站勁多 今日見到勁多旅巴一日遊
新東呢席位bill仔乞到了